點睇文迪蘇傑，傑傑?

屌那星佢頭搥都OK屈

屌啦星哥帥逼走佢

不嬲覺得佢勁過希古恩

打皇馬特別勁

叫西瓜恩打邊，比佢打返前啦

Mandy Suki

文素基治第2球靚過佢果球

冇拉莫斯姐

對下遊先比西瓜恩正選啦

上年決賽上半場入果球